西灣河黨鐵站出口有人賣口罩

冇盒，好似賣緊5蚊個
睇樣都似二手口罩

有冇邊到黨鐵站都有？

CLS 會唔會洗完拎返出嚟賣

呢啲包裝送都唔撚要

錢唔係咁賺嘅

深水埗都多人企喺度賣

啱啱行過見到

送水埗好多蝻賣

可唔可以買完影上黎睇下

再見到可以試下

屌 炮台山地鐵站都有

買個睇下咩樣